到底喺公眾地方大大聲播片既人個腦係咩構造？

完全唔理其他人感受，到底點做到

岩岩搭小巴又係有個賤種廢中喺度睇片開到大大聲，咁我就好聲好氣叫佢熄左聲佢，點知佢駁咀，跟住我就忍唔撚住同佢嘈，周圍啲人喺度食花生冇個幫口

呢種低端人口香港愈黎愈多，一日見到呢啲人幾次，真係好影響心情

通常都係唔戴口罩嘅人
咁你話係乜人多

generation gap

你做乜挑釁我呀？你有壓力我有壓力

佢地細個嗰陣老母點撚樣教佢

推

佢哋都on撚9，以前喺街睇報紙會唔會大大聲讀埋俾全車人聽

仲要d垃圾喇叭嘅人聲勁撚刺耳，離遠聽唔到內容，都聽到高頻撕裂聲

冇腦何來構造

門口屌柒佢地完全無撚用
一係碌大隻眼望下你2眼
一係屌返你轉頭

呢啲廢老如果係美國一早開槍殺左

錯 係連個腦都冇

呢d低能人士，我哋一於鄙視佢㗎!

啲廢老睇片都算
有時喺巴士同地鐵無啦啦播收音機同大戲

廢老廢中最撚多

香港可以用火燒

播埋D普通話好撚難頂

帶定個藍牙Speaker同佢鬥大聲

話明賤種呀嘛 做咩嘢都特別賤格

希望香港人見到呢啲撚屌可以齊心屌柒呢啲人

開埋一份 同佢鬥大聲